深夜笑話

食熱狗 清熱酷

誰輕輕叫喚我

即係咩

樓主啲清熱酷過咗期